香港電台視點31 - 第二場live：曾俊華+羅永聰

睇錯羅冠聰